美國散戶券商Robinhood 7月十大最受歡迎股票出爐

武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）今年全球大流行，金融市場動盪不安，由於疫情讓許多人無處可去，加上一些券商大砍手續費，這讓炒股風潮間接興起，許多年輕散戶也在這波股災期間投身市場，網路券商「羅賓漢」（Robinhood）是最受他們歡迎的平台之一，可在一定程度上反應出千禧一代和Z世代投資者的喜好。

《商業內幕》（Business Insider）報導，根據羅賓漢平台數據，以下是7月最受到用戶歡迎的前10支股票：最受歡迎的是福特（Ford），截至7月底，共有92萬8491名用戶持有福特
.....

再來是通用電氣（General Electric），截至7月底，共有85萬8107名用戶持有，上月則是83萬4275名用戶，用戶漲幅約3%，但通用電氣股價在7月跌了11%，顯示投資人可能正在逢低買進。第3名則是美國航空（American Airlines）
.....

再來依序是蘋果（Apple）、微軟（Microsoft）、迪士尼（Disney）、達美航空（Delta Air Lines）、特斯拉（Tesla）
......

點解 F 同 GE 會咁受老散歡迎 仲紅過TSLA個D

因為開戶送呢幾隻

我中個隻好似得 $4 USD好撚垃圾